不如APPLE索性賣撚咗個OS俾人專心研發相機算撚數啦DLLM

依家幾乎年年都係推鏡頭>GAMING>舊電 唔知以為重播呀
到底佢地知唔知部垃圾係得番個OS值錢
真係恨鐵不成鋼 SJ死咗APPLE乜柒都唔係

利申：叫我轉會就冇乜可能 但依家部XS MAX冇病冇痛應該有排都唔會換

915呀 又冇人講

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

人地正正就係個OS值錢
你點都唔會轉會已經證明咗呢點
其他廠個OS唔值錢／留唔到人先要搞咁多創新（但未必好用）嘅嘢提升個價值

Steve Jobs死咗之後連Apple嘅美感都跟埋落棺材

屌佢老母，唔知要我等到，香港有真普選先，定iphone 有4000電先

sj仲喺度，隻mon永遠3.5吋

咪就係睇死你地班傻仔點都唔會轉會

睇完你呢個回覆真係忍唔住笑出黎

唔好換
下代有5g同大改款（應該）

利申：xs max

唔同意，宜家WWDC仲好睇過iPhone 發佈，OS有新意好多

下....iPhone 11 電好似唔敢講幾多

其實ifan 同香港藍絲無咩分別。無論國家做得幾錯幾唔人道， 都永遠愛國愛黨， 攞刀攞鎚仔打人都永遠無錯

咁我又覺得你離譜咗
我自己就除咗iPhone同iPad就冇其他Apple產品
自問唔係信徒 純粹鍾意iOS
又順又穩定又安全 UI簡單而不失禮

而你呢種強加於對方嘅個人想法同共產黨三毛冇分別

無意參與你哋品牌信仰大賽

你有咩功需要而ios滿足唔到你？

外露天線》凸鏡》M額》核突三鏡排列

一次又一次刷新柒嘅界限 Apple已經放棄工業設計

仆街仔，唔好因為手兄鐘意用ios就將佢比喻為果啲撚樣藍屍。
睇黎你僧一間美國公司多過香港呢個仆街政權。我唔知你係咪俾SJ 用部iphone 4 卜穿過個頭黎

multi screen , one hand operation, support aptx?
暫時未諗到其他

主機android 但apple 有佢好嘅地方 最重要嘅安全性

上面真係好似小學雞嗌交

個命運抽牌一早block左十世

因為新iOS 嘅野係6月WWDC講晒
9月發佈會用黎講產品

邊代iphone，官方會講粒電有幾多？淨係講用幾耐喎

條友又幾趣致

幾時出摺機

其真相機唔係手機既賣點，佢舊爛鬼電池仲要一日兩充，萍果之後既瓶頸位係續航方面。

殘體,錯字,1999

打「其真」、「 瓶頸位」錯字文盲都算嘞
一日兩「充」、「萍果」真係屌你老母
死返支共啦大陸仔

好明顯apple就唔鼓勵你年年換機 根本而家度度都無乜點創新 擠住牙膏先 又唔係唔夠用 利申仲用緊6S

無錯 apple就係唔想你換 6S同11都係咁上下

無得更新再換啦 之前淘寶自己換左粒核電

建議你起返個電話製造公司 超越apple 為香港國爭光

咁你想佢硬件有咩新野？

大把新技術
屏下指紋, 摺機, 出返3d touch etc..
由X開始成3年都淨係upgrade cpu+相機+電量
根本就係當用家on9
乜撚野唔鼓勵換機仲撚好笑, 夠薑你唔好換個樣當新機出囉

擠牙膏咁慢慢出，咁先有買下一代嘅價值，又可以拉長黎長

黎出*
唔洗咁急諗新功能，反正大把人買

屌佢老母推到機背粒爛蘋果落中間
好似大陸d山寨機咁

Apple user 就有得sign in with apple,將自己嘅資料集中交托俾一間信譽良好，os私隱度高嘅公司

一般嘅Android user就慘啲，google本身都係賣資料嘅公司，每個app都拎你一大堆權限
然後懶係方便咁俾個sign in with Facebook 你，啲資料俾曬google，facebook，每個app背後嘅公司
，散播木馬嘅hackers 有曬你資料，知道你財務狀況，想買咩，想去邊，做過咩，識咩人

唉，眼見iphone愈黎愈醜樣同唔好用，真係有d傷感⋯⋯

做生意黎講，當佢銷量，收益冇跌
根本係唔需要急住岀新硬件
你覺得冇買佢嘅理由咪唔好買

今時今日喺香港，一個普通人手上得一部電話

淨係有parachute 已經冇得輸

畫面上有提升吖

最值錢既OS賣左出去就玩完啦
其它廠比客既硬件好似螢幕，鏡頭，ram, 電池好apple 好多， 加埋行ios你點鬥，賣出去自己整死自己

睇價錢架姐

只會更差

用iPhone影一張白色牆再send去一部Android機嗰度跟住兩張拍埋一齊對比iPhone真係黃好過份點搞

iPhone 5都係佢有份出
6就唔知

睇撚死人

用Android